本人正式發起娛樂台izone非團飯大清洗

原則: 只有飯izone全團先有資格飯izone任何一個
政策: 違者永遠無機會同樓主談戀愛

皇恩浩蕩

gchi！！！
反降反曹反演趁地淋啦！！！

你第一個趁地淋先啦，陰啲陰啲反演

收啦傻鳩 反演扮演飯係到幫牙演招黑

仲低質過天涯狗女

==全娛樂台除左天涯歌女最愛演就係我

無機會同樓主談戀愛 但係有無機會同樓主炒飯?